\chapter{Specifikacija programske potpore}
		
	\section{Funkcionalni zahtjevi}
			
			
			
			
			\noindent \textbf{Dionici:}
			
			\begin{packed_enum}
				
				\item Vlasnik vozila
				\item Serviser	
				\item Administrator autoservisa
				\item Razvojni tim
				\item Administrator stranice
				
			\end{packed_enum}
			
			\noindent \textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}
			
			
			\begin{packed_enum}
				\item  \underbar{ Vlasnik vozila (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item se registrirati u sustav
					\item prijaviti i odjaviti svoja vozila
					\item pregledati podatke o svojim vozilima
					\item otvoriti radni nalog za redovni i izvanredni servis
					\item pregledati cjenike svih autoservisa
					
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Administrator autoservisa (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item registrirati svoj autoservis i sebe kao administratora
					\item upravljati cjenikom svog autoservisa
					\begin{packed_enum}
						\item dodati autodijelove i njihove cijene
						\item brisati autodijelove i njihove cijene
						\item urediti već postojeće cijene
					\end{packed_enum}
					\item registrirati radnike (servisere)
					
				\end{packed_enum}
			
				\item \underbar{Serviser (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					\item preuzeti radni nalog
					\item pregledati preuzete radne naloge
					\item unositi podatke o obavljenom servisu
					
				\end{packed_enum}
			
				\item \underbar{Baza podataka (sudionik):}
				
				\begin{packed_enum}
					\item pohranjuje podatke o korisnicima   (vlasnicima vozila i serviserima)
					\item pohranjuje podatke o autoservisima
					\item pohranjuje podatke o radnim nalozima
				\end{packed_enum}
			
				\item \underbar{HUO registar (sudionik):}
				
				\begin{packed_enum}
					\item provjerava postoji li registrirano vozilo
				\end{packed_enum}
			
			\end{packed_enum}
			
			\eject 
			
			
				
			\subsection{Obrasci uporabe}
				
				
				
				\subsubsection{Opis obrazaca uporabe}	
					%uc1
					\noindent \underbar{\textbf{UC1 - Registracija vlasnika vozila}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
						\item  \textbf{Cilj:} Stvoriti korisnički račun za pristup sustavu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Vlasnik vozila odabire opciju za registraciju
							\item Unosi potrebne podatke za izradu računa
							\item Vlasnik vozila prima poruku o uspješnoj registraciji
							\item Sustav vraća korisnika na početak (login)
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
	
							\item[2.a] Korisnički račun već postoji
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava  vlasnika vozila da račun već postoji
								
							\end{packed_enum}
							\item[2.b] Format podataka (npr. email adrese) nije točan
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav obavještava vlasnika vozila o neuspjelom upisu
								\item Vlasnik vozila ponovno upisuje podatke
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				%UC2
				\noindent \underbar{\textbf{UC2 - Prijava na sustav}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: } Korisnik (Vlasnik vozila, Administrator autoservisa, Serviser)
					\item  \textbf{Cilj:} Dobiti pristup korisničkom sučelju
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je registriran
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Upisivanje podataka za prijavu u sustav (email, lozinka)
						\item Sustav potvrđuje ispravnost podataka
						\item Pristup korisničkim funkcijama
					
						
					\end{packed_enum}
					
					\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
					
					\item[] \begin{packed_item}
						
						\item[2.a] Neispravni podaci (email i/ili lozinka)
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Sustav obavještava korisnika o neuspjehu prijave
							\item Korisnik ponovno upisuje svoje podatke za prijavu
						\end{packed_enum}  
					
					\end{packed_item}
				\end{packed_item}
			
			%UC3
			\noindent \underbar{\textbf{UC3- Registracija vozila}}
			\begin{packed_item}
				
				\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
				\item  \textbf{Cilj:} Dodati vozilo na vlasnikov račun
				\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, HUO registar
				\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila je prijavljen u sustav
				\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
				
				\item[] \begin{packed_enum}
					
					\item Vlasnik vozila odabire opciju za dodavanje vozila
					\item Vlasnik upisuje potrebne podatke o vozilu
					\item HUO registar potvrđuje registraciju vozila
					\item Vozilo je upisano u bazu
					\item Sustav potvrđuje da je vozilo upisano
					
					
				\end{packed_enum}
				
				\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
				
				\item[] \begin{packed_item}
					
					\item[3a] Vozilo ne postoji u HUO registru
					\item[] \begin{packed_enum}
						\item HUO registar obavještava o neuspjehu provjere ispravnosti podataka o vozilu
					\end{packed_enum}
					\item[4a] Vozilo je već registriran
					\item[] \begin{packed_enum}
						\item Sustav obavještava vlasnika vozila da vozilo već postoji u sustavu
					\end{packed_enum}
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		%UC4
		\noindent \underbar{\textbf{UC4 - Pregled podataka o vozilu}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
			\item  \textbf{Cilj:} Otvoriti pregled podataka o vozilu
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila je prijavljen u sustav; barem jedno vozilo je registrirano
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Sustav prikazuje sve podatke o vozilu/ima na početnom sučelju
				
			\end{packed_enum}
			
			
		\end{packed_item}
				
				
			\noindent \underbar{\textbf{UC5 - Otvaranje radnog naloga}}
			\begin{packed_item}
				
				\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
				\item  \textbf{Cilj:} Otvoriti radni nalog za određeno vozilo
				\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
				\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila prijavljen na sustav; barem jedno vozilo je registrirano
				\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
				
				\item[] \begin{packed_enum}
					
					\item Vlasnik vozila odabire opciju za otvaranje radnog naloga za određeno vozilo
					\item Sustav otvara prozor za popunjavanje podataka o radnom nalogu
					
				\end{packed_enum}
			\end{packed_item}
		
		\noindent \underbar{\textbf{UC6 - Odabir autoservisa}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
			\item  \textbf{Cilj:} Odabrati autoservis u kojem vlasnik vozila želi obaviti servis
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila je prijavljen u sustav; Vlasnik vozila je odabrao opciju za otvaranje radnog naloga
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Vlasnik vozila odabire opciju za dodavanje autoservisa
				\item Sustav vlasniku daje popis svih postojećih autoservisa
				\item Vlasnik vozila odabire željeni autoservis
				
			\end{packed_enum}
			
		\end{packed_item}
		
		\noindent \underbar{\textbf{UC7 - Pregled cijena servisa}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
			\item  \textbf{Cilj:} Pregledati cijene servisa
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila je prijavljen u sustav; Vlasnik vozila je odabrao opciju za otvaranje radnog naloga te je odabrao željeni autoservis
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item  Sustav ispisuje cijeli cjenik za odabrani autoservis
				
			\end{packed_enum}
		\end{packed_item}
			
		\noindent \underbar{\textbf{UC8 - Odabir servisa}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Vlasnik vozila
			\item  \textbf{Cilj:} Odabrati servise koje je potrebno obaviti na vozilu
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Vlasnik vozila je prijavljen u sustav; Vlasnik vozila je odabrao opciju za otvaranje radnog naloga te je odabrao željeni autoservis
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Vlasnik vozila odabire sve servise koje želi obaviti na vozilu
				\item Vlasnik vozila potvrđuje svoj odabir
				\item Sustav obavještava vlasnika vozila da je nalog poslan
				
			\end{packed_enum}
			
		\end{packed_item}
		
		\noindent \underbar{\textbf{UC9 - Pregled radnih naloga u autoservisu}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Serviser 
			\item  \textbf{Cilj:} Pregledati sve radne naloge na čekanju
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Serviser je prijavljen u sustav
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Sustav prikazuje sve radne naloge na čekanju na početnom sučelju servisera  
				
			\end{packed_enum}
			
			\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
			
			\item[] \begin{packed_item}
				
				\item[1.a] Ne postoji niti jedan radni nalog na čekanju u autoservisu
				
				\item[]\begin{packed_enum}
					\item Sustav ispisuje da nema radnih naloga na čekanju
				\end{packed_enum}

			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
					
					
		\noindent \underbar{\textbf{UC10 - Preuzimanje radnog naloga}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Serviser 
			\item  \textbf{Cilj:} Preuzeti radni nalog na čekanju
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} Serviser je prijavljen u sustav; postoji barem jedan radni nalog na čekanju
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Serviser odabire opciju preuzimanja radnog naloga
				\item Sustav obavještava servisera da je radni nalog preuzet
				
			\end{packed_enum}
			
		\end{packed_item}	
	
	\noindent \underbar{\textbf{UC11 - Obavljanje radnog naloga}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Serviser
		\item  \textbf{Cilj:} Označiti da je radni nalog obavljen
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Serviser je prijavljen u sustav; Serviser ima barem jedan preuzeti nalog
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Serviser odabire opciju da je određeni radni nalog obavljen
			\item Sustav otvara prozor za popunjavanje podataka o obavljenom radnom nalogu
			
		\end{packed_enum}
		
	\end{packed_item}
			
	\noindent \underbar{\textbf{UC12 - Preporuka za izvanredni pregled}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Serviser
		\item  \textbf{Cilj:} Obavijestiti vlasnika vozila da je potreban izvanredni pregled za vozilo
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Serviser je prijavljen u sustav; Serviser je odabrao opciju da je radni nalog obavljen
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Serviser odabire opciju da je potreban izvanredni pregled
			
		\end{packed_enum}
		
	\end{packed_item}
			
	\noindent \underbar{\textbf{UC13 - Unošenje podataka o obavljenom servisu}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Serviser
		\item  \textbf{Cilj:} Unijeti podatke i komentare o obavljenom servisu
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Serviser je prijavljen u sustav; Serviser je odabrao opciju da je radni nalog obavljen
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Serviser upisuje podatke i komentare o obavljenom servisu
			\item Serviser potvrđuje kraj servisa
			\item Sustav obavještava servisera da je radni nalog uspješno završen
			
		\end{packed_enum}
		
	\end{packed_item}
			
	\noindent \underbar{\textbf{UC14 - Registracija autoservisa}}
		\begin{packed_item}
						
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
			\item  \textbf{Cilj:} Stvoriti račun za autoservis
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
			\item  \textbf{Preduvjet:} -
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
							
				\item Administrator autoservisa odabire opciju za registraciju
				\item Administrator autoservisa odabrie opciju za registraciju autoservisa
				\item Administrator autoservisa upisuje potrebne podatke za registraciju
				\item Sustav obavještava Administratora da je registracija uspjela 
							
			\end{packed_enum}
						
			\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
			\item[] \begin{packed_item}
							
				\item[3.a] Autoservis već postoji u sustavu
				\item[] \begin{packed_enum}
								
					\item Sustav obavještava administratora da autoservis već postoji
								
								
				\end{packed_enum}
				
				\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\noindent \underbar{\textbf{UC15 - Registracija servisera}}
		\begin{packed_item}
			
			\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
			\item  \textbf{Cilj:} Dodati servisere u sustav autoservisa
			\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, Serviser
			\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljen u sustav
			\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
			
			\item[] \begin{packed_enum}
				
				\item Administrator autoservisa odabire opciju za dodavanje servisera 
				\item Administrator upisuje potrebne podatke o serviseru
				\item Sustav obavještava administratora da je serviser uspješno registriran
				
			\end{packed_enum}
			
			\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
			
			\item[] \begin{packed_item}
				
				\item[2.a] Serviser je već registriran u sustavu 
				\item[] \begin{packed_enum}
					
					\item Sustav obavještava administratora autoservisa da serviser već postoji u sustavu
					
					
				\end{packed_enum}
				\item[2.b] Upisan je pogrešni format podatka (email)
				\item[] \begin{packed_enum}
					\item Sustav obavještava administratora da je podatak krivog formata
					\item Administrator autoservisa ponovno upisuje podatke
				\end{packed_enum}
				
				
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
	\noindent \underbar{\textbf{UC16 - Dodavanje autodijela}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
		\item  \textbf{Cilj:} Dodati autodijelove i njihove cijene na cjenik
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljen u sustav
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Administrator autoservisa odabire opciju za dodavanje novih dijelova
			\item Administrator upisuje opis dijela i njegovu cijenu
			\item Sustav obavještava administratora da je dio uspješno dodan na cjenik
			
		\end{packed_enum}
		
			\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
		
		\item[] \begin{packed_item}
			\item[2.a] Nepodržani format cijene
			\item[]\begin{packed_enum}
				\item Sustav obavještava administratora da je upisan nepodržani format cijene
			\end{packed_enum}
			
		\end{packed_item}
		
		
	
	\end{packed_item}

			\noindent \underbar{\textbf{UC17 - Brisanje autodijelova}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
		\item  \textbf{Cilj:} Obrisati određeni auto dio i njegovu cijenu sa cjenika
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljan u sustav; Cjenik nije prazan
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Administrator autoservisa odabire opciju za brisanje pored autodijela kojeg želi obrisati
			\item Sustav obavještava administratora da je auto dio obrisan 
			
		\end{packed_enum}
		
	\end{packed_item}

	\noindent \underbar{\textbf{UC18 - Uređivanje cijena}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
		\item  \textbf{Cilj:} Izmijeniti cijenu određenog autodijela na cjeniku 
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljen u sustav; Cjenik nije prazan
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Administrator odabire opciju za izmjenu cijene određenog autodijela
			\item Administrator upisuje novu cijenu
			\item Sustav obavještava administratora da je izmjena bila uspješna 
			
		\end{packed_enum}
		\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
	
		\item[] \begin{packed_item}
			\item[2.a] Nepodržani format cijene
			\item[]\begin{packed_enum}
				\item Sustav obavještava administratora da je upisan nepodržani format cijene
			\end{packed_enum}
				
		\end{packed_item}
		
	\end{packed_item}

	\noindent \underbar{\textbf{UC19 - Pregled cjenika}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
		\item  \textbf{Cilj:} Pregledati cjenik servisa i dijelova
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljen u sustav
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Sustav ispisuje cjenik na administratorovom početnom sučelju   
			
		\end{packed_enum}
		
		\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
			\begin{packed_item}
				\item[1.a] Cjenik je prazan
				\begin{packed_enum}
					\item Sustav ispisuje da je cjenik prazan
				\end{packed_enum}
				
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

	\noindent \underbar{\textbf{UC20 - Pregled servisera}}
	\begin{packed_item}
		
		\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator autoservisa
		\item  \textbf{Cilj:} Pregledati servisere u autoservisu
		\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
		\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator autoservisa je prijavljen u sustav
		\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
		
		\item[] \begin{packed_enum}
			
			\item Sustav prikazuje popis servisera na administratorovom početnom sučelju
			
		\end{packed_enum}
		
		\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
			\begin{packed_item}
				\item[1.a] Popis servisera je prazan
				 \begin{packed_enum}
					\item Sustav ispisuje da autoservis nema servisera
				\end{packed_enum}
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

				\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
				
					\begin{figure}[H]
						\includegraphics[width=\linewidth]{slike/MojAutoServis.PNG}
						\caption{Dijagram obrasca uporabe, prikazani cijeli sustav aplikacije MojAutoservis}
						\label{fig:promjene3}
					\end{figure}
					
					\begin{figure}[H]
						\includegraphics[width=\linewidth]{slike/OtvaranjeRadnogNaloga.PNG}
						\caption{Dijagram obrasca uporabe, prikazan proces otvaranja radnog naloga}
						\label{fig:promjene64}
					\end{figure}
				
				\eject		
				
			\subsection{Sekvencijski dijagrami}
			
				\textbf{Obrazac uporabe UC5 - Otvaranje radnog naloga} \\
				
				\textit{Web aplikacija} provjerava upitom na \textit{bazu podataka} postoje li preporuke za izvanredni pregled. Ukoliko postoji takva preporuka, \textit{web aplikacija} prikazuje preporuku \textit{vlasniku vozila} pomoću registracijske oznake vozila na kojeg se odnosi preporuka. \textit{Vlasnik vozila} potom zatraži otvaranje radnog naloga za svoje vozilo što \textit{Web aplikacija} interpretira otvaranjem svih registriranih autoservisa zapisanih u \textit{bazi podataka}. Nakon što \textit{vlasnik vozila} odabare autoservis s kojim želi poslovati, \textit{aplikacija} šalje upit koji sadrži OIB autoservisa na \textit{bazu podataka} i kao rezultat dobije cjenik autoservisa. Svaki auto dio ima svoj ID te \textit{vlasnik vozila} zaključavanjem radnog naloga putem \textit{web aplikacije} šalje polje ID-eva autodijelova koje želi popraviti. Ako \textit{vlasnik vozila} nije odabrao niti jedan auto dio, radni nalog se interpretira kao redovan servis te kao takav se pohranjuje u \textit{bazi podataka}. Ako je \textit{vlasnik vozila} izabrao određene autodijelove za popravak onda se njihovi ID-evi šalju kao dio radnog naloga koji se pohranjuje u \textit{bazu podataka} i prikazuje \textit{serviseru} na njegovom sučelju. \textit{Web aplikacija} prikazuje \textit{vlasniku vozila} poruku o uspješno poslanom radnom nalogu.
			
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=\linewidth]{slike/UC5_ OtvaranjeRadnogNaloga.PNG}
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC5}
					\label{fig:promjene5}
				\end{figure}
			
				\pagebreak
				
				\textbf{Obrazac uporabe UC11 - Obavljanje radnog naloga}\\
				
				\textit{Serviser} preuzima radni nalog iz popisa radnih naloga koji su mu prikazani na sučelju. Svaki radni nalog ima identifikator. Ukoliko radni nalog nije otprije preuzet,\textit{ Web aplikacija} vraća \textit{serviseru} poruku o uspješnom preuzimanju naloga. Ako u radnom nalogu nema naznačenih autodijelova za popravak onda se radni nalog interpretira kao redovan pregled vozila. U tom slučaju \textit{serviser} obavlja redovan pregled (interni proces). Nakon toga unosi podatke o obavljenom pregledu i to tako da ako je pronašao auto dio/dijelove koje smatra da trebaju popravak, uz redovne podatke putem \textit{web aplikacije} šalje i polje int-ova koji predstavljaju ID-eve pokvarenih autodijelova. U slučaju da su u radnom nalogu označeni autodijelovi za popravak onda \textit{serviser} obavlja popravak pojedinog dijela i označava taj auto dio popravljenim. Nakon što je popravio sve naznačene autodijelove, unosi podatke o popravku te \textit{web aplikacija} interno zatvara radni nalog i prikazuje poruku \textit{serviseru} o uspješno obavljenom radnom nalogu.
			
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=\linewidth]{slike/UC11_ ObavljanjeRadnogNaloga.PNG}
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC11}
					\label{fig:promjene6}
				\end{figure}
				
				\eject
	
		\section{Ostali zahtjevi}
		
			\begin{itemize}
				\item Korisničko sučelje mora podržavati hrvatske dijakritičke znakove
				\item Cijene svih usluga su prikazane valutom HRK
				\item Mora podržavati više korisnika istodobno
				\item Pristup bazi podataka ne smije trajati dulje od 2 sekunde
				\item User Experience(UX) mora biti intuitivan i jednostavan za korištenje
				\item Veza s bazom podataka mora biti sigurna, brza i otporna na vanjske greške
				\item Aplikacija je responzivna na dijagonalama ekrana od 13" do 24"(16:9 ili 3:2)
			\end{itemize}
			 
			 
			 
	